Figure 討論（88） 黑皮，啪！啪！啪！扶他，啪！啪！啪！

1.邊度睇figure 情報 ?
(日本)
(日本)
(日本)
(日本)大型展覽會 會報導下
(香港)
都係講figure 有得睇埋發售時間表

(日本）
呢個就跟日本Amazon 出貨時間

(歐美)
幾好用嘅database,可以整理訂單,查埋出貨時間,產品資訊,又有討論區

2. Figure分類
景品，即係夾公仔機/抽獎活動獎品，呢度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻地

一番賞，即係抽獎最高級獎品，First prize, 質素介乎景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，隨時炒貴，一樣有分模線，上色問題

PVC，唔係指原材料PVC膠，係指主流見到嘅完成品FIGURE。視乎邊間公司，一般用料同細節都比景品好好多。

GK，Garage Kit，即係素件，買返黎自己組裝上色。日本Y拍價錢可以好貴

3.有咩主要廠整Figure?
御三家-業界行頭
1.Alter - 業界品質嘅指標，一分錢 一分貨，貴啲都值得

2.MaxFactory - 老字號質素都幾好，定價偏高，過一陣買會有折扣

3.GSC - Figure廠之外仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會賣

其他主要廠牌

品質直迫御三家 - Stronger

高質 - Alpha X Omega(Alter同Megahouse合作品牌）

唔錯 - Revolve

好一般 - Bellfine

高質但定價偏高 - Licorne

好似有進步- F:NEX(FuRyu 貴價PVC品牌）

景品廠 - Spiritale(Taito 貴價PVC品牌）

特效社 - SHIBUYA SCRAMBLE FIGURE

幾好 - Quesq

一般 - Wing

異色狂魔、延期專家 - Orca Toys

支那Brand - Myethos

超麻麻 - 青島社

細節唔得 - Funny Knights（青島社子品牌）

搶錢 - Aniplex+ 定價偏高

好OK - FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞 - 壽屋
除咗Tony大神系列，其他一般

總差一點點 - Union Creative

兔女郎廠 - FREEing（BINDing嘅健全版）

支那貓舍/船廠 - Mimeyoi

有多D男人 - Megahouse （Bandai子公司）

高質 - Amakuni （Amakuni巴打嘅最愛）

出名樣靚 - Phat

高質，價錢又合理 -Alphamax (Skytube嘅健全向)

Kadokawa(角川) - 搵大廠代工，只負責發行

Ok 啦 - Plum

幾好 - Hobbymax

呢堆諗清楚先好
黎搞笑嘅 - Pulchra
更搞笑嘅 - FOTS JAPAN 新名叫B’full
運貨途中，產品會自動量子化
創造出極速腳軟傳說
組裝好個半鐘已經腳軟

Insight
呢幾間都係同一個集團黎，出名用料，QC垃圾

4.點解收到實物同官圖見到嘅兩回事黎嘅?
因為官方圖嘅作品係搵專人拍攝同上色
但實際發售嘅貨係(工人)大媽上色
雖然有QC 但都好難做到同官圖一樣
始終係大批量產化，點及試作品咁好呢

咁點先可以少啲中伏 ?
官圖外 仲會有實物展示
官方如果對自己產品有信心
就會喺展覽或者日本大型玩具鋪
拍攝嘅實物圖會比官方P圖更有參考價值
如果唔太心急 可以等埋實物圖先決定訂唔訂

5.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整，QC好唔好睇邊間公司
代理版- 本地代理商派貨
有問題可以搵本地代理換貨

日版- 貴啲 因為運左去日本再到香港
有問題可能要寄日本再返黎

6.咁我想訂可以去邊度訂?

落就近舖頭格吓價,幫襯良心商户
深藍精品已經炒到傻,你幫襯仲傻

7. 咁買完點擺Figure 先最好?
-屋企有位 整個展示盒玩下先

-訂造高櫃,玻璃雙門
開門式書櫃..

8.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)

PVC Figure本身就會劣化(出油)..

而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 唔通風

唔撚係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕

普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光,展示時請使用LED燈,唔好太光
-避免長期密封保存
得閒開黎俾隻膠抖氣通吓風

嘩, 放出黎會咁樣
咁唔開盒咪得??
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期密封保存
同埋 加速劣化原因(唔通風)
即是唔開都會GG

9.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次

(冬) 通常2月
(夏)通常7月

成人figure篇
1.點解要玩可脫系?想玩但係我有道德上嘅壓力
因為靚，身材好睇，唔使溝唔使氹，唔使再忍受公主病
你有錢就得
你出世嗰陣都係全裸,你每日都會著衫除衫,有咩道德問題?
睇AV又好，玩咸膠又好，
只要你keep it personal就無問題

2.邊度有鹹膠情報睇?
Moeyo

有出貨前搶先preview,新作消息,內容精簡

Cast-off 天國 ( キャストオフ天国)

內容差唔多,日誌式嘅版面,多圖

My figure collection (MFC)

歐美Data base + 討論區
有埋訂貨整理系統,可以睇晒自己所有訂單

3.唔想中伏,有咩廠牌/作品推介?
唔知買咩好？
廠牌當選御三家
畫師必提三大神

成人figure廠牌：
Native

定價最貴,質素幾高
秉承公司宗旨 Naked&Creative
色情度大於一切
作品大膽露骨
直接全露出嘅作品較多
旗下有大量風格唔同嘅牌子
包括Native自家
Rocket Boy 強調胴體肉感，唔會崩但細節造工唔掂
BINDing 兔女郎專門店,經常有1/4作品，細比例pass! (FREEing 嘅真面目)
Magic bullets 玩綑綁藝術同凌虐
Second Axe 偶像角色同可動人偶
Frog 出貨快 質素唔錯
Progress 1/8 除非有愛 否則唔推薦入手（已破產）
Pink-cat 新品牌

Skytube

Alphamax旗下嘅成人向品牌
主打知名插畫師嘅美少女作品,
Tony,深崎暮人,魔太郎
三位插畫大神有齊晒
外貌協會嘅巴打可以專攻
價錢中上,質素好穩定，近年已經追上Native
可脫設計都算幾仔細,好玩嘅配件較多
分成Skytube/ Skytube Premium兩條線
價錢同造工無明顯分別
但Premium屬於網上獨家預訂,包裝靚啲
一般Skytube可以向其他代理商訂,AmiAmi可以訂到
受歡迎角色通常都會出異色

Orchidseed

以Super Sonico同Queen's Blade成名,
經驗老到嘅名廠之一,但 Sonico作品已經出少咗
但仍然係穩陣之選
近年以國天妙吸引蘿莉控們課金

其他廠牌仲有:
Daiki 大貴工業
著脫結構通常除咗就著唔返
二手價通常插水

Q-six
大波大𦣇、以爆炸級身材吸引眼球，簡單暴力
通常會有白皮/黑皮兩色同時開訂

DragonToy
時有重口味題材，觸手、束縛...

Vertex
同時出正常向及裏向
裏向通常只做兩點冇第三點
出御姐方面的確有一手，例如：
戰場女武神，少女騎士物語會長,後藤又兵衛
近期主打精靈村
由不同畫師創作不同村人

插畫界三大神：
因為無動漫作品咁多限制，
成人向廠牌偏尚追捧知名插畫師嘅原創作品，figure化最成功嘅畫師如下：

Tony田中貴之，人稱Tony大神，靠h-game cg起家，經驗豐富，後來接手Shining系列人設，表裡界都無人不曉。連原創角色插畫都成為Cosplay大熱，長期派遣figure大軍壓境。比較注重顏色調和，甜美嘅臉容，嫩滑肌膚，線條簡單，表情及背景都偏向輕輕帶過，屬於比較柔和平面嘅風格。

深崎暮人，人生贏家，為追逐夢想放棄父親安排嘅建築公司工作，專心畫畫最後溝埋拍擋做老婆。負責輕小說不起眼女主角育成法嘅插畫為人所知，亦因爲係Comic阿吽嘅封面指定畫師，裡界呼聲極高，figure銷售可與Tony不相伯仲。畫風同Tony相反，注重複雜嘅光影，強烈對比，線條入木三分，作畫立體感強。

魔太郎，極少數產量多又可以保持作畫高質素嘅畫師，09年收到朋友贈送嘅繪圖板，11年畫功已大成嘅神人。最近figure化計劃發展極快。畫風強調圓潤肉感，必然選用大眼大波妹，鍾意小惡魔/鄰家女孩人設，風格鮮明，講究肉體細節、性感度重於一切，作品容易完美3D還原都係一大特色。

4.可脫系玩嘅時候有咩要注意
玩還玩，但係都有技術上嘅顧慮
例如每次穿脫對囡囡嘅損耗，衣服嘅損耗，
其實好睇Cast-off 嘅機制係點

換件式果啲無所謂

如果係破甲式就要萬事小心啲,穿脫次數愈多愈易壞

過色嘅問題
深色嘅表面會因為接觸而過色落去淺色嘅部分
如果衫係深色 應避免同肌膚接觸
同埋除衫之後唔適宜同其他figure 放得太近

5.情報網啲圖唔夠清喎,唔想驗眼有咩J圖網介紹?
Moefigure – 萌玩樂園

fig-memo

Hobby-Endorphin

トイカンToykan Youtube review

6. Youtube睇開咩膠channel
追舊膠往往睇相都好易中伏 所以會搵片參考下
好似隻聖誕兔咁 睇片最實際
（shared by 杉田開高達）

トイカンTOYKAN 依個唔使多介紹

フィギュア塩FigureSalt 我地既LIHKG之光 雖則得一段影片

アララト Ararat 架仔開箱 好多新Skytube同Native都有開箱

리코베인 泡菜開箱 雖然聽唔明 但拍得唔錯

AniBase 老外開全年齡膠

tontype collection 架仔開全年齡膠

以下都係開咸膠既Channel 想後追咸膠
可以搵下有無影到你想要果隻

EYE CANDY 老外開箱 新舊膠 景品都會開 有設有年齡限制 所以有露點

HonyxOtaku 鬼婆開箱 同樣有設有年齡限制

Otaku Reviews 有剪輯既開箱 但有打格

Dude Wazap 有開國天X

Vxn Videos

るきるき 架仔開箱 多舊膠開箱可以搵到

美少女フィギュアチャンネル 會去展場同Display影膠

留精不留情

Lm

BTW WF 照有 不過轉左網上開展

隻第三村人多手撩開左個bra 搞到成日甩

唔好著衫啦，著得多色移呀

痴線

LM

頭POST可以短啲
多過3張圖用4重 MEMBER HIDE咗佢

收皮喇你
攪到我同你一齊食負皮

留名

MON POST負皮

飛巴

你自己柒咗揀錯勢力 邊有得怪人

貓控氏が(87)で滅亡しました。

留名睇盒圖

負評是公平的，大家都有，唔洗爭，唔夠我私人醒多份比你

Thx 負爆佢啦

令佢知度揀FBI性罪犯嘅後果

天秤座後日拎得

咁你打完飛機可唔可以俾返正皮支持返
Subscribe share 同like

依個都係依度既傳統

lm

咁就一星期

你又有咩證據話人性罪犯啊
佢最多係蘿莉控姐

港鐵偷窺幼女事件
已經可能觸犯刑事法例

唔知有冇得現衝

咪撚再提隻變態貓

岩岩到
尋日開左隻figma
唔開箱開明信片算

遇到其他乘客呢啲咁小嘅事
每日發生無數次嘅普通事
一段人不可能咁清晰描述細節

你搭車遇到個大波靚女 全程車望住都好
都只係短期記憶
你訓醒已經流失 漸漸唔記得外貌細節

所以我地可以判斷：

1.貓控極留意受害者一舉一動，
或者話佢「過於留意」

2.佢以超乎火影忍者嘅記憶能力，
合理解釋為有記錄事件（例如偷拍）
所以可以作出超深刻回憶

3.佢認為自己再進一步會俾人拉。
而佢一向就俾正常人變態，佢認為差啲出事嘅情況，
對一般人而言，可能已經觸犯法例

GSC實有大貨
建議你最緊要快
因為呢隻係大熱

祝自己好運先

應承我 唔好自爆

好想巨人出膠 少有想儲男人膠 艾撚瑪雷篇個樣好型

新post留名

平時我無玩開figure，想問咁多位啲嘢

見網上有隻眼鏡廠一番賞Love live幾靚
但見賣家個盒(正面）無眼鏡廠logo
上網睇啲圖就有logo

但問過個賣家，佢話係原版
想問咁多位隻嘢係堅定流

唔該晒各位

無實物圖好難講
呢啲唔好博

佢有影個盒圖俾我
同出面啲圖比較
就係差啲盒嘅logo，想知一番賞個啲係必定印有logo，還是有啲版本係會無咗個logo

多謝ching回覆先，咁瞓醒我再推推佢

100％老番，之前旺角就有得賣，2百幾一隻
真既一番係有logo

唔該晒巴打

我雖然未買過景品 但係我係正確嘅

你不如直上玩PVC質素好好多

都係睇中靚嘅先買，所以上嚟問下巴打們意見
主要打機多，無諗長玩

咁黎傾打機
咩平台一齊玩啦 呢度個個都打機

PS4，乜都玩下
抽唔中PS5

腳意外地中

重新貼過張雙面膠紙

Rip飛巴 佢一星期後再覆你

認真講，呢套一番figure真心唔錯，同pvc比當然無法比，但同景品比又算好好多

偶像妹訂唔訂好？

個樣好似怪怪地 但係有水噴幾吸引

商品名稱
POP UP PARADE 白 狙擊手 Ver.
作品名稱
NO GAME NO LIFE 遊戲人生
製造商
Good Smile Company
分類
POP UP PARADE
價格
3,545日圓 +消費稅
發售日期
2021/05
商品規格
ABS&PVC 塗裝完成品・無比例・附專用台座・全高：約160mm
原型製作
moineau
製作協力
らんらん
再販
【首販：2020年5月】【再販：2021年5月】

已訂

商品名稱
POP UP PARADE 休比
作品名稱
NO GAME NO LIFE 遊戲人生
製造商
Good Smile Company
分類
POP UP PARADE
價格
3,545日圓 +消費稅
發售日期
2021/05
商品規格
ABS&PVC 塗裝完成可動模型・無比例・附專用台座・全高：約160mm
原型製作
Origin

商品名稱
宇崎花 兔女郎Ver.
作品名稱
宇崎學妹想要玩！
製造商
FREEing
分類
1/4比例模型
價格
23,000日圓 +消費稅
發售日期
2021/10
商品規格
PVC製塗裝完成品・1/7比例模型・附專用台座・全高：約260mm
原型製作
川村恭一
發售商
FREEing
販售商
Good Smile Company

商品名稱
Assassin/賽米拉米斯
作品名稱
Fate/Grand Order
製造商
Phat!
分類
1/7比例模型
價格
28,800日圓 +消費稅
發售日期
2022/01
商品規格
ABS&PVC 製塗裝完成品・1/7比例模型・附專用台座・全高：約250mm(不含台座)
原型製作
阿部昂大(Fenrir)/Phat!
色彩
わきメカのまつ
發售商
Phat!
販售商
Good Smile Company

商品名稱
POP UP PARADE 達克妮絲
作品名稱
為美好的世界獻上祝福！
製造商
Max Factory
分類
POP UP PARADE
價格
3,545日圓 +消費稅
發售日期
2021/06
商品規格
ABS&PVC 塗裝完成可動模型・無比例・附專用台座・全高：約180mm
原型製作
樋口カズノリ
色彩
耳式
發售商
Max Factory
販售商
Good Smile Company

出老母好過啦

張圖有聲，好嘈

我果隻ELI隻腳同把扇插唔實，巴打果隻係咪都係咁

唔係呀，咁普通樣都14000

女帝

好正 希望佢賣咁貴個啲俾番啲QC啦

諗下好，phat隻宮本都唔平，成pat屎咁

好撚怕呀榮

呢隻睇咗佢個包膠真係好正

可惜太大隻 屋企放唔到

痴撚線價錢

機械人 3G膠街架都$3380
咩玩具都貴

好靚，不過等出貨睇QC係點再決定買唔買
咁貴真係唔敢亂訂

GGG係合金 $3380都尚算合理

有得變型合體

都好多年前吓
當年一番賞2個月已經有假貨

屌 早知唔入黎 睇到你講起天秤座又想買

唔好對景品太大要求

加個限定貴好多

買啦

其實我無買過索尼子 但係好鍾意隻角色

買買買

想留返d位買white cat個隻
但係天秤座又好撚正

From 巴哈

一早唔睇好呢類特效件
Over晒

有人受就會有人出
冇解

成本落晒埋件同運輸到
買兩隻好過

訂左雅兒

賭徒

真係一體成型咩

我之前都無買過索尼子
天秤座係唯一一隻

阿榮同女帝都開到咁高，其他公司d fgo figure都冇咁誇，唔通佢地俾既版權費特別貴

得幾隻景品

我估應該係指個特效件一件過掛

我都忍唔住訂咗雅兒

黑皮

明日出荷
可以同索尼子一齊拎

我都係

快d 2月7

對比阿榮都爭d啦 不過而家d pvc真係好q貴

佢個胸d陰影搞到勁似老泥⋯⋯

可能有人會鍾意

WF

You

唔係咸膠/fgo冇性趣

好正

動畫淫d

我又唔介意奶番乾淨

想後追了

佢套動畫幾好 有正能量

冬巴啲喜好同我差唔多

想知呢隻係？

すーぱーそに子 ドジッ娘OL ver
Native

索尼子起碼有3-4隻想後追

想佢remake啦啦隊
舊嗰隻太淡色

一追再追

日本PS5現貨無人問津 日媒分析玩家熱潮已過

PS5都係玩具 無離題

數位版搞鬼買咩

數位版BD player又冇
所有實體特典版都唔使玩

你買埋我嗰份

數位特典好反智

數位畫集.pdf.jpg 數位OST.mp3

第一隻有再販你兩次都miss?

里中ののか バニーVer.

Why1/4

大件啲 抵食啲

租金你幫我俾?? 咁我要1/1

GODZILLA from Movie
[GODZILLA VS. KONG]
（2021）（仮）
2021年5月発売予定
メーカー希望小売価格：6,600円（税10%込）

KONG from Movie
[GODZILLA VS. KONG]
（2021）（仮）
2021年5月発売予定
メーカー希望小売価格：6,600円（税10%込）

數位OST真心膠
想rip落player聽flac又唔得，但係特典嘅野佢又唔會出隻普通CD賣

睇到情報圖
再望望自己間房
無訂到

免巴心肺功能又上升咗 可以潛成個月水

Game超正入面超正

請條廢青睇門口，每個入去睇收十蚊？

跟住D人話，垃圾膠，都唔夠夾公仔機D GK靚

諗住買pose+ 膠街架好過
J巴會唔會買？

訂左隻千伏練4g
唔知訂唔訂好3G好

RICH

點夠你地rich

有得變型合體好吸引

唔係唔買下話

有咸膠睇喎 點會有人唔鍾意

個樣唔順眼

新人新po lm

近排無膠到，做左幾個星期CD-ROM

星期日amazon jp落單揀普通嗰種shipping option，等咗兩日都未發貨，尋晚同cs report完今朝即刻用dhl出貨

隻野連官網都未見

未見就開定訂先
不過師匠邊有咁大

戴住headset打側瞓

信和幾時有現貨 衝了

大機會今日就應該有

睇黎呢個坑都係走唔甩

仲要單腳，有恐懼症

本日は、再販が決定した『劇場版 デート・ア・ライブ 万由里ジャッジメント』より
「時崎 狂三」のデコマスをご紹介します。

時崎 狂三
サイズ 1/8 スケール
全高：約220mm
原 型 明田川 昇
彩 色 五日市 歩

「時崎 狂三」は、１月２８日（木）から案内開始予定です。

完成品仲好過彩模

真係好靚

好大波

術師係處女

希望今日有啦 今日都要落旺角

希望聽日到
今日到左咸濕妖精先
太多野唔放便拎咁多

買咗講聲

少女唔鋤愛阿婆

驅風煲老藕嗒得過

七張幾處女啅得過

um 佢上兩隻都好麻麻

舊膠出左少少黑點要點搞

訂咗師匠禮服 都係ques Q
希望佢最後正正常常
Btw 呢間廠評價如何？

你上巴哈望下

日本森林訂
話4-8號到

三間睇黎最快

945已入手

我仲未收到通知

我去到佢影緊相

條女第一日賣膠咩

人哋日日見唔少大波妹啦

唔好貼呢D垃圾好唔好

是日到貨

抽唔中凜子

未拆閃卡

無得搞，當墨

可能未見過索尼子lv

五張有三張唔識

老人斑

咪就係 入到嚟嚇死人

唔大都整大啲啦

等gsc隻靈三

原來呢個POST真係有撐警狗

笑

係咪你呀，新人

Rookie
利申 我愛國愛港 藍過媽咪麵 晚晚唱國歌先訓得著

我全都要

想問吓巴絲們收左gsc 木之本櫻 Hello Brand New World figure未？

我今日收到 一開 個盒好靚

之後拎本體出黎

斷左隻翼 灰撚左
想問吓大家有冇一樣情況

售後吧

咁好彩

嗰陣遲咗訂 香港已經冇得訂
所以焗住喺淘寶訂 佢叫我直接contact返上海gsc
我唔知係我開箱有問題定點
不過我好似見好多人都斷翼

我嬲左成晚

淘寶你用邊間運

個代購用中通寄去順豐集運倉
我再用順豐寄黎香港

暴力快遞
比人掟撚斷咗

你指中通？
我都唔知係寄既問題 gsc問題 定我問題
我之前買過隻15週年小櫻都無事 不過果陣係我男朋友幫我開箱
定係真係我問題

售後啦

代購叫我send email過去大陸官方 唯有等下

我都有十幾張依啲卡
係咪重係第一彈

係

之後應該會叫你寄返上海
佢修好/換好再寄翻俾你

唔可以上佢官網搞？
寄去上海運費應該幾甘下

順豐都唔會好貴

支那GSC係一換一
印象中只有香港代理/Grobel/台灣先至係送補件
不過台灣依家都開始一換一
快遞寄過嚟 要將舊壞件比快遞拎走

順豐跨境喎
仲要好似幾大盒下

下 寄去上去唔係貴架咩？我淨係知台灣寄香港用順豐同香港本地順豐差唔多

土人都係一換一？定係pvc嗰啲先係？

佰幾兩佰到姐

土人同FIGMA都係補件

上次寄去唔知邊報我400幾 on撚9

中國黎講順豐算最好

無可否認
中通韻達係垃圾 又慢又超暴力 如果唔係香港無要同廠直接訂我先唔會淘佬

佢自己無波 自卑

你亂咁封區

痴線 冇波我買咩撚figure
冇波我唔買嫁

1516

原圖幾好但隻膠呢張相都有少少伏味

個臉形都怪怪地
Btw你唔洗訓？

邊間買咁唔好彩

好似話仲要俾稅
香港寄上去應該貴

淘寶代購

所以唔知衝唔衝好

除左正常向膠中意嘅角色之外，我隻隻喊膠都係大波

咸膠唔大波搵鬼買

你pin返自己啦
你呢句要寫大字 貼喺床頭

日版PA TIFA DELAY 到４月

日版又win

個樣好撚膠 大陸網紅樣

唔計村人
咸膠得native Nekopara 2隻都無波

隻索妮子咁平

GSC良心價

睇圖比例好怪 隻腳太短 雖然夠大波

ユウリ with メッソン
作品
『ポケットモンスター』シリーズ
シリーズ
ARTFX J
発売月
2021年06月
スケール
1/8
製品サイズ
ユウリ：全高約210ｍｍ（台座込）、メッソン：全高約60mm
価格
9,800円（税抜）
製品仕様
PVC塗装済み完成品フィギュア
素材
PVC（非フタル酸）・ABS
原型製作
ユウリ：小笠原健人、メッソン：戸部

商品名稱
宇佐元杏奈 Vorpal Bunny
作品名稱
機戰少女Alice
製造商
FREEing
分類
1/4比例模型
價格
28,000日圓 +消費稅
發售日期
2021/10
商品規格
PVC製塗裝完成品・1/4比例模型・附專用台座・全高：約480mm
原型製作
宇治川法幹（Dragoncraft）
色彩
PINPOINT
發售商
FREEing
販售商
Good Smile Company

白色相簿啲膠無左蹤影

官方老婆cos

你買番去俾老婆著

當買過教訓，依d咁大又多細件既野，真係要預售後1-2次，無事係好彩有損係正常。雖然官方俾街外訂貴少少不過任換，但訂淘寶一需要售後條數你會嘔突。
上次15週年其實都大量斷手慘劇

佢自己著

下個post 主題

同意

有排先完

好正。 有無現貨賣？

有訂既得兩隻係細波

未見有到貨
估計應該會有
巴打諗住要白定黑

蘿莉
國天妙

無

想買唔敢擺

宅巴係咪雙入

入黑
唔太鍾意白個表情

有兩款佢既抱枕但無買膠

衝現
葵渚出品 必屬佳品

尋日買個隻唔係咸膠啦
不過仲興奮過買咸膠

開箱圖呢

我買過好近十隻都冇事。

不知幾健康

呢隻值唔值，想後追。想搵開箱片都冇

有黑買黑，好想快啲買到

On9

鬼嫁

睇死idol都會出鬼化

除咗個鼻 其他都好

都係不了，都係中意tsubasa翼個小狼多d

想做現衝但唔想郁

琴日黏巴已經左

早買早享受 遲買平幾舊

咁大波既

學園祭個set
婚紗個set個鼻好崩

你訂左未

未 佢個樣令我落唔到手

仲有圖書館姐姐都考慮緊

圖書館姐姐我pass
高潮歌手吸引D

索尼子white cat係咪2月出
想買埋

中國限定 萬代南夢宫中國 X Hobbymax 1/7 蜜莉姆・拿渥 漢服 2月5日開訂

買咗3萬羊掛畫

完全唔夾

圖定伯友？

影嚟睇吓買咗咩

同意，同原圖有啲差距

之前炮台山見過有間野同隻小櫻一齊擺盒，晨早冇左鳥

越睇越鍾意索尼子 想放其他膠搵位擺索尼子

間間廠都奶晒共

咸膠先係清泉

圖呢

已經退化到連盒圖都無

我都到咗啦

訂咗
el psy congroo

我都等緊到貨

仲要寄返上去d手續好煩 又話要對方身分證又要俾tax
果陣我係太遲訂香港無晒官方截埋訂
以後都係香港買算 有事都唔洗咁麻煩

請問巴打係邊度買

QuesQ 隻EVA 2號機 41580yen

+1 睇黎成品都好唔錯，期待

去開個3-4間都冇出事可能你呢隻特別d

牙尾牙尾仲未有

我太遲發現隻小櫻 果陣香港同官方都截晒訂

全部imas
本來諗住買琴葉, 點知睇睇下買埋其他

係邊到買

到時衝現吧
之前再販都見好多舖都有現賣

商品名：五条悟 1/7スケールフィギュア
サイズ：1/7スケール PVC製塗装済み完成品
大きさ：未定
予約期間：2021年2月1日(月)～
原型・彩色：Design COCO（Art Director：CHIGA）
ディレクター：TK
製造：㈱アルファサテライト
販売元：㈱MAPPA（株）eStream
予約サイト：公式SNSにて発表予定
価格：17,950円（税抜）

好似幾正

日森

商品名
MATAGARI
作品名
石恵氏オリジナルキャラクター
価格
￥18,000＋税（送料別）
発売時期
2021年9月予定
仕様
PVC・ABS・ポリエステル 塗装済み完成品
サイズ
1/6スケール
全高：約18cm
対象年齢
18歳以上
原型制作
モワノー
制作協力：ロケットボーイ
彩色制作
Noa
発売元
ロケットボーイ
販売元
ネイティブ
特典
石恵氏イラストポストカード（オンライン購入特典）
付属品
クマ・スカート・パンツ・靴・液体パーツ・ふわふわ台座

商品名稱
POP UP PARADE 惠惠 冬服Ver.
作品名稱
電影 為美好的世界獻上祝福！紅傳說
製造商
Good Smile Company
分類
POP UP PARADE
價格
3,545日圓 +消費稅
發售日期
2021/05
商品規格
ABS&PVC 塗裝完成品・無比例・附專用台座・全高：約165mm
原型製作
西部秀壽

商品名稱
POP UP PARADE 岩谷尚文
作品名稱
盾之勇者成名錄 第二季
製造商
Good Smile Company
分類
POP UP PARADE
價格
3,545日圓 +消費稅
發售日期
2021/06
商品規格
ABS&PVC 塗裝完成品・無比例・附專用台座・全高：約170mm
原型製作
Amida

有現貨未

咁大件 係香港訂 穩陣D

如果仲要撞正D XX節 物流高𡶶期

唔碎先奇

呢個角色好紅咩
figure figma 黏土都有出

Yes

旋轉有2手

都係算 一時咸濕想買

舖頭有現

葵渚＋黑皮 必買之選

你上pix睇下就知

GSC真係業界涼森

有冇人訂呢隻freeing ，有冇伏

FREEing唔算伏廠

GSC出品 即日衝現唔難

唔拆盒嘅下場

拆盒個盒都係到

好

ラム チャイナドレスver.
1/7スケール
全高：約225mm（頭頂高）
原型：ミロ
制作協力：正村制作所
彩色：月柳
発売元：フリュー
価格：未定
2021年8月発売予定
予約期間：2021年2月5日（金）10時〜4月22日（木）23時59分

拆左但唔捨得扔

忍手無現貨就最好

扔入面個膠”索”
將個盒摺埋

咪玩命好嗎

擺左玻璃櫃最底2格，都叫整齊既。

Pkm d角愈出愈淫

全部都有碼

是個BOY唔驚

一直在玩命

我蠢左 我發誓以後都唔會再淘寶 我知錯了

商品名ラム 毒舌トナカイメイドVer.
作品名Re:ゼロから始める異世界生活
カテゴリー1/7スケール
価格（税別）16,800円
発売時期2021年12月
仕様ABS&PVC製塗装済み完成品・1/7スケール・約235mm（台座含む）、専用台座付属
原型制作千鶴（鶴の館）
彩色かわも（リボルブ）
企画電撃ホビーウェブ編集部
制作KDcolle（KADOKAWAコレクション）
制作協力リボルブ
発売元ＫＡＤＯＫＡＷＡ
JANコード4942330139271

商品名レム 忠節トナカイメイドVer.
作品名Re:ゼロから始める異世界生活
カテゴリー1/7スケール
価格（税別）17,800円
発売時期2021年12月
仕様ABS&PVC製塗装済み完成品・1/7スケール・約245mm（台座含む）、専用台座付属
原型制作千鶴（鶴の館）
彩色かわも（リボルブ）
企画電撃ホビーウェブ編集部
制作KDcolle（KADOKAWAコレクション）
制作協力リボルブ
発売元ＫＡＤＯＫＡＷＡ
JANコード4942330139295

商品名ラム＆レム トナカイメイドセット
作品名Re:ゼロから始める異世界生活
カテゴリー1/7スケール
価格（税別）36,100円
発売時期2021年12月
仕様ABS&PVC製塗装済み完成品・1/7スケール・ラム／約235mm（台座含む）、レム／約245mm（台座含む）、専用台座付属
原型制作千鶴（鶴の館）
彩色かわも（リボルブ）
企画電撃ホビーウェブ編集部
制作KDcolle（KADOKAWAコレクション）
制作協力リボルブ
発売元ＫＡＤＯＫＡＷＡ
JANコード4942330139288

淘寶買左上面黑妹？

我諗巴打佢覆錯

識買一定買set裝

就睇佢還原得好唔好

原畫魅力在於透影線條
figure化好難做得靚

唔太得 好支那味

如果金色換返銀色應該會好睇D

件衫轉透明

我On9覆錯左
Btw 本身話既返大陸好麻煩又要收件人身分證
之後佢話直接寄翻件俾我 叫我唔洗一換一
今次真係不幸中之大幸

顏藝無雙

又多一隻兔女郎

呢隻唔靚 cut左單

有錢人

価格：50,000円（税別）

買？

無咁多位咁display

Fate/kaleid liner 魔法少女☆伊莉雅 3rei!! 伊莉雅絲菲爾·馮·愛因茲貝倫 Prisma☆Racing
比例:1/7
制作:Stronger
發行： Plusone
原型:秋雨
原画:ひろやまひろし

太呃錢 5萬

利姆路·坦派斯特 -Ultimate Ver.-
發售日:2021年12月
比例:1/7
制作:SSF
發行:eStream
素材: PVC,ABS
尺寸:高=354mm 长=358mm 深=297mm

咁睇有d想要

アズールレーン シリアス 青雲映す碧波Ver.
定價:23980日元
發售日:2022年5月
比例:1/7
制作:Alter
原型:Missile

フェイト/グランドオーダー スカサハ＝スカディ Second Ascension
訂價:19800日元 （加稅）
發售日:2022年3月
比例:1/7
制作:quesQ

明呃

約會大作戰:精靈再臨 時崎狂三 新春旗袍Ver.
定價:760元人民幣
發售日:2021年10月
比例:1/7
制作:APEX-TOYS
長 : 23.5公分

師匠好正
但如果qc似之前嗰2隻真係⋯⋯

龍鳳 鳳舞う正月ver.
定價:17500日元
發售日:2021年7月
比例:1/7
制作:寿屋
原型:榊馨 、Rico
原画:TONY

CAworks 為美好的世界獻上祝福！ 惠惠（動畫片頭曲/OP Edition）
定價:18000日元
發售日:2021年9月
比例:1/7
制作:chara-ani
系列:CAworks

Fate/Grand Order 宫本武蔵 Berserker第3再臨
定價:13000日圓
發售日:2021年7月
比例:1/7
制作:壽屋

特典

就係想要呢隻

吸引但係要開聖人模式 支航不了 大神都係咁話

劍豪無飯開要變妓女

支旗都大過隻膠

旗先係本體

石頭嚟嘅

啱呀
成個泳4佢真係嘛嘛
大蝦娘企鵝正好多

红豆 賽車女郎Ver.
定價:13,000日元
发售日:2021年8月
比例:1/7
制作:APEX-TOYS 、Nekoyome
原型:sayori
原画:sayori

hf3 第三法

支那廠?

想奶

個身型同個款都怪怪地

下盤大左少少

幾鍾意宮本 一直都想買返隻 睇黎係呢隻了

夠晒咸 我可能要入第一隻FGO了

景品？ 爭d認唔到二乃

白到俄羅斯人咁

本身白 仲執到勁白 鬼都無佢咁白

吓 我等靈二 想要美國泳衣正啲

美共不了

不如整隻正裝但真係靚嘅宮本 唔想要phat!個隻

狗屋狙擊手買狗屋

名稱:呪術廻戦 五条悟
定價:17,950日元
發售日:2021年11月
比例:1/7
制作:SSF
發行:eStream 、Mappa
原型:デザインココ Design Coco
涂装:デザインココ Design Coco
尺寸:H=251mm

多唔多女買

有啲可惜 佢地出得都唔靚

難講 比較少女玩膠 土人多好多

女好少買膠
玩其他週邊好撚癲

上丁品嘛 成個壇咁

癲狗咁個樣

玩figure啲港女要接客先有錢買
你睇Fufu Deer就知

今次唔幫你

點解呀 我針對果啲Patreon雞啫

我好支持正常女仔 Naru /風絲

大波少布要鼓勵

果d 雞買figure係引毒撚
商業手法

我希望章巴唔好反我

eighteen新依隻好似唔差

想新廠試伏

危

想問下隻宮本 五月開左訂未

想要助手隻新figure 但淨係見到明眼人有現貨

俾amazon取消咗隻焰嘅order
真係早知就amiami搞掂算

me too

貪得意 未試過amazon買
又見amazon評價幾好
真心訂嘢無下次

隻光應該遲早比佢cut埋

Cut埋就一了百了
追現可以成對買

明明道理係我果邊
點解咁多haters
佢地課咗幾多Patreon?

重有幾多人未失守

利申我未

有冇去好景睇過

amiami未有既

一向星期六日都無更新

諗緊要邊隻好

好景幾樓？淨係睇左信和同ins

即刻搭回頭車出去睇多次，thanks

想後追3隻索尼子

有米 3隻

邊三隻先

出返去再睇都係無，可能網上收算

第二隻麻麻

睇左，佢地話無現貨

好動感 好正

葵渚新黑皮妖精點解無人講

冇寫明截訂日期搞到miss左又係慘d,
我都係早你一個月前先醒起,啦啦林走去問
好彩仲訂到

點樣佢地負皮我

公平咩

想問下各位巴打們通常佢出左灰模寫監修中後幾耐先會開訂? 記得呢兩隻灰模都出左好耐

屌你咩
洗唔洗覆我三次

第一張 大波華

以後佢一望到隻膠就會諗起大波華

緊係要啦 我同你同立場 反電子雞

點解我食負皮 你食正皮

不要再說了

搞到佢唔想買
唔洗等得辛苦

好似冇消息

快則幾個月
慢則幾年

Amazon cut 完人依家又開返俾人訂咁好笑

利申：啱啱訂左

星期六拎左
經孤仔訂
Btw個盒大撚到

樓上

byebye

人類總要

好大機率之後又CUT左你,依幾個月有唔少架仔都俾佢咁樣撚狗.
先CUT左然後再開訂,等你搶到以為無事又再CUT過,跟住又開返俾人訂.
已經持續左幾個月既日亞撚狗遊戲

我隻仲未到
今個月最期待呢隻

樓上你都係
引用

岩岩見到個男人唔知係咪比老婆趕出街
四個大男人抱住幾袋紅白藍，入面全部都係玩具

仆街啦咁，下個POST叫0絲開都似

咩玩具

無戴眼鏡，見到幾隻膠，一D毛公仔咁

家陣想後追淨係見到一個網有現貨，但賣原價萬九羊好貴

等香港到貨睇吓有冇現

無係香港買膠好耐了，唔想周圍撲，網購買唔到就放棄
香港訂價幾多

洗唔洗我拎貨嗰時幫你問埋有冇現

唔洗了，你報完我都唔會想WFH突登出街買
同埋你都就黎被人BAN

實有死毒撚舉報

冇咗貓巴都咁多負皮你睇下你

花生！！！！！！！

負評會議長

BYE BYE

呢個POST D人遲早自爆死曬

宅毒巴

今日去淘gsc旗艦睇，有現貨

哇正呀屌

買支航會俾人屌死喎

波邊分模都條隙咁大

自己鍾意咪得囉

呢到好多爛b塔利班嫁

我失去咗章巴

傾Persona 當然黎呢度傾

名稱:少女前線 PA-15 翠雀媚 桃色Ver.
定價:16,800日元
發售日:2022年2月
比例:1/6
制作： Phat!
原画:药锅锅

名稱:少女前線 PA-15 翠雀媚 Ver.
定價:16,800日元
發售日:2022年2月
比例:1/6
制作: Phat!
原画:药锅锅

唔好理痴線佬

另類推post方法、同埋回覆佢遊戲台兩個唔同post

突然間好想佢cut埋隻光

先下手為強 自己cut 左先

有現通知聲 Thxthx

過曬氣先出
要出出淫賤兔啦

幾隻女角都麻麻

orchidseed figure經常延期

依家有邊間廠係唔延期
orcatoys隻安妮特延左三年

隻焰又開返啦
再cut先再算

咁樣做用意係咩

撚狗

我想訂宮本呀

好怕miss野
之前有幾隻都miss左

俾你享受落單既快感

同意，基本上你mon post就包你唔會miss新膠

自從Mon 左 post之後
發覺膠越嚟越多
銀包越嚟越虛

努力工作買更多膠

自從Mon 左 post之後
發覺膠越嚟越多
銀包越嚟越虛
工作努力咗
身體虛撚咗

力尽きました

傳統貼圖，集運速度真的比以前慢多了。手上還剩2張figure單，應該很快能休坑吧

要努力買大屋放膠

點棄，
睡衣有出海
跟住重有成套女僕戰隊

每日起身動力就係為咗買大屋放膠

香港始終難
台灣個啲真係大又平

土地問題放唔到咁多膠，重要放埋高達，已經無買拉打shf

phat都出到成隻咸膠咁

台灣最驚一個地震震爛哂

高達仲有好多未砌
無精力砌

有位放高達=仲有位放膠

想移民了

貴為figure大國日本都多地震
無事嘅

識咗幾個台妹為自己留定後路

日本避震好似做得好d 我記得台灣有次我見到成個display櫃爛哂

咁不如識架妹
到時買膠都方便啲

我見好多人安對figure 腳俾自護號

未砌哂而家嗰啲都唔買新啦
我真心想放緊d 勁多台場pb限定野

未學識日文
台妹都唔差

嗰啲高手玩改裝

去旅行少不免會買幾隻會場限定做紀念，買下買下就無時間搞

唉 開始 無位放

路人剩收睡衣系列,等出埋智留就完成,不過我估仲要1-2年
fate我等埋7月隻騎傻就算

咁後生 就無精力 唔係掛 ching

去旅行我買野食同食材多
大半個gip都係 仲要寄埋

砌高達無精力 砌女另計

等出埋邊個邊個就收手了

之後一個WF 就呢隻中 果隻又中

都係唔收手住

放晒佢 留番d錢 買figure

堅係好多 有成30幾40盒mg 一隻pg rg hg嗰啲隨手拎到盒

下個頭POST整整佢喇
太長同加句唔好要啊寶成日出動

翔子幾時先有第二件膠

明白
我會處理

確實係咁中,不過已變成係黏土人.
新個D做型冇邊隻吸引到我(暫時)

一講又有新GOODS，好正
Mini色紙同杯

隻出海好有深神既咸膠feel

女僕係咪唔知邊個網限定 ami唔見有

官網限定

連台仔都到咗啦

好多人mon post

發出聲吹水嘅10隻手指數得晒

淨係睇d負皮就知唔止出聲既人睇

逐個po 梗有一個負皮
我知我呢個唔使1分鐘之後就會有一個負皮

其實都幾有心機既 因為負皮快過人地應你機

恋して戦え、乙女たち『戦×恋（ヴァルラヴ）』より、
戦乙女9人姉妹の6女「早乙女 六海」が1/7スケール完成品フィギュアで登場！

戦乙女第六女〝ヘルムヴィーゲ〟の姿で立体化しました。

ウェーブオフィシャルサイトでは2月2日（火）AM11：00頃に製品紹介ページを公開予定です。情報公開までもう少しお待ちください！

ミニフィギュア 各務原なでしこ［SEASON２ Ver.］は6月発売予定、予約開始は2/3、AM１10:00頃です！

點解你無被人bam

所以唔好係到自爆太多野
連登好多mon po撚

索尼子 天秤座

只有負評的POST

AmiAmi 仲未有

希望冇現 就唔洗追到

Q-Six 多數有現

次次衰咸濕就買隻番屋企擺

咸濕係買膠嘅動力

??

索尼子係動力

你買索尼子都係因為索尼子夠咸啫

睇得多呢個po
以前中意嘅就會買
依加硬係覺得千幾銀買隻返黎無得爆甲好唔抵咁

恭喜！你逐漸變成高天鷲教教徒

絕對係因為索尼子夠可愛

商品名稱
POP UP PARADE 櫻坂雫
作品名稱
Love Live! 虹咲學園 學園偶像同好會
製造商
Good Smile Company
分類
POP UP PARADE
價格
3,545日圓 +消費稅
發售日期
2021/06
商品規格
ABS&PVC 塗裝完成品・無比例・附專用台座・全高：約170mm
原型製作
POLY-TOYS

商品名稱
POP UP PARADE 中須霞
作品名稱
Love Live! 虹咲學園 學園偶像同好會
製造商
Good Smile Company
分類
POP UP PARADE
價格
3,545日圓 +消費稅
發售日期
2021/06
商品規格
ABS&PVC 塗裝完成品・無比例・附專用台座・全高：約170mm
原型製作
POLY-TOYS

名称:アズールレーン ジャン・バール
定價:
發售日:未知
比例:1/7
制作: 雙翼社
原画:Ask

所以都係玩返土人平衡下

Figure-rise Standard Amplified 紅蓮騎士獸

香港男性被歧視⋯⋯

忍到咁長截訂，今次忍多幾日就會無現貨
一齊加油

但我就黎頂唔住，上網㩒幾粒制就買到

㩒啦
遲左就可能要食炒

咩網有得買

儲極都唔夠

你訂唔訂？

好型

邊會夠啊

我連生存都唔夠

生存仲夠

壽屋都要delay

岩岩㩒入去原來賣完了，尋日睇重有
sofmap

到手 真心高質

太多角

AMIAMI
留名等開箱圖

奶巴

遮上唔遮下係咩玩法

檢舉死毒撚出擊未

今個post岀動好幾次

奶巴 開心完唔記得幫人著返褲

咁矇都計

咪推

點知個檢舉死毒撚個標準
以前貼咸膠唔遮都冇人理
大家不知幾開心
依家露少少就俾人bam

睇真啲先見到

（）（）

........\｜/

呢件膠無褲著的

遮漏左
我都試過連登emoji 失靈，不過無事

有條金色護陰 做咩唔幫人著返

佢個頭果條線好礙眼，睇黎又唔似分模

又係穿窿褲

條褲仲細個M巾

岩岩搵黎搵去都唔見有護陰，原來比層好厚既膠紙包住左
我仲當垃圾掉左，好彩搵得返
大家小心d玩

放棄爭扎了

即刻買番隻

屌，細撚到

而家係咪有WF2021冬?

Online 版

巴打邊道買 想追埋白色

未買，研究緊白定黑，想黑但白有笑容
淨係見到最平都要2萬2，btw你現貨黨出街搵啦

白色嘅笑容側面睇會覺得好奇怪

都冇bam圖
等我仲以為有好野睇

驚撚左檢舉死毒撚

屈服左

炒起左
原價有兩萬咁貴咩

無哂咸膠廠

未上架姐

咁咪少好多野睇

因為果陣我仲在位

之前有巴打話有買一張魔女(halloween主題?)嘅掛畫
同一個繪師最近好似有嘢figure化
唔記得咗邊隻

Native 有展

咁都好啲
又要準備比情報圖毒害

冇晒子彈
但準備中槍做蜂巢

仲有好多未上色既舊野

幾正

織田戰隊

Stronger 價格坐火箭
一隻伊莉雅等如 貞德X小莫/阿福一對

之前睇佢隻瑪修再販已經知

伊莉亞1/7本身已經細隻過人，仲要咁貴

以前skytube情報 10隻中9隻

本體支旗

lechery

支旗好普通，得個英文字
難得一隻好樣既咁搞

垃圾marketing今次唔分開出口罩版同冇口罩版啦咩
隻bunny女僕分得咁開心

可能今次都係分兩版出

上下キャストオフ可能。通常顔パーツとマスク顔パーツが付属します。

終於炒咗個marketing

期待下

今晚有得玩

Party Look
支那廠 不了

唔好mon po

plum

出個價俾大家睇吓啫
依家B站最快出價

係
壽屋嘅HORROR美少女系列

oh yeah

其實而家呢套漫畫做到點

枝旗好貴

等灰模

買figure送BD

冇膠玩

張掛畫

傳統

究境有無廠肯出
其實我見第三法果一幕嘅膠卷係y拍炒到上天價
fans唔會無，差在無廠出

対象年齢 15歳以上

可能會出多隻R18

Q-SIX今年WF都會出展

商品名
沙奈 バニーVer.
発売時期
2021年10月
価格
JPY28,600
案内日
2021年02月03日
メーカー名
BINDing
原型師
BINDing
作品名
BINDing クリエイターズ オピニオン
仕様
PVC・ABS 塗装済み完成品
1/4スケール
全高：約30cm

名稱:アズールレーン ル・マラン
定價:
發售日:2022年2月
比例:1/7
制作:Mimeyoi
原型:jarel

名稱:アズールレーン ル・マラン 軽装Ver.
定價:
發售日:2022年2月
比例:1/7
制作:Mimeyoi

建議大家忍忍手 等埋7號先

今次套衫有啲新意wor

土蛙素體
Girls 同women
係咪得有冇波既分別

點解呢

WF 會有好多情報

我而家想洗錢都唔得呀屌

強調腹部脂肪ok喎

設計幾好 有啲心動

記得呢度有人等緊呢隻
應該有上色睇啦掛

呢隻係咪走左數

1/4有啲猶豫

仲要等幾日好難捱

同埋今次個膚色唔係死白，有少少唔同，幾吸引

有年度大型figure展覽會 雖然改咗線上 但會有好多情報

到時可能你會發現 有好多會有興趣

我淨係對fate有興趣渣

放心 一定有好多fate 大ip 黎

有嘅 等下啦
delay左三年啫
最多咪叫個孫燒俾你

顏色，有四隻色

買原廠衫最好用返GIRL
因為大波會挺大左件衫
魔術貼難痴左
仲有特定既衫先睇得出邊隻係大波波

次次WF都係荷包嘅死期

Woman girl 都有cream色

係，大家都有四色，
但係好微笑JP做緊特價，1600
抵屌呀

買四隻玩下

買杏仁奶會好睇過奶油
奶油太白，杏仁奶有少少血色
（個人觀感）

正 可以整衫俾佢

你識整衫

強項嚟

今睇睇先

微笑有冇杉賣
Ami冇咩

有無受注
想整血小板衫

微笑今期送21年月曆麻
不過微笑無單衫賣

如果有人要 我會諗諗

未．撚．驚．過！

我唔似菊巴你大老闆咁有錢

而家食緊屋企殘廢飯

你俾我訂左隻宮本先啦

仲有呢隻

今年無旅行去好撚多錢想用呀

放心 WF 一定大把膠可以俾你洗

只需擔心間屋有冇位

想問下咩網有灰模睇
想睇定

標準答案

一諗到拎住隻figure俾人封區就唔想出門了

今次online搞 如果冇封海外ip應該可以睇直播
事前同當日參展商都會系twitter放D展品相出黎

又出異色
幾時先肯出宇佐田姊妹同galsniper

WF自從好淫笑揸大旗之後無封IP

呢隻買買買

orchidseed竜胆唔知有灰模未

Orchidseed 不嬲都出得好慢

新Q-six

我隻咸濕妖精仲未到

重話幫我留意有冇現貨

依家似係精英唔派貨

可能我買到你都未到

垃圾精英

発売日 ： 2014年3月中旬

好少見你主動問膠買
通常都係情報

中古商品 - 非常に良い
￥25,000
日馬

バーサーカー/宮本武蔵
作品
Fate/Grand Order
シリーズ
PVC塗装済み完成品フィギュア
発売月
2021年07月
スケール
1/7
製品サイズ
全高：約266mm（台座含む）
価格
13,000円（税抜）
製品仕様
PVC塗装済み完成品フィギュア
素材
PVC（非フタル酸）・ABS
原型製作
みしま

商品名稱
美遊‧艾蒂菲爾特 比基尼婚紗Ver.
作品名稱
魔法少女☆伊莉雅 百變嘉年華
製造商
ＫＡＤＯＫＡＷＡ
分類
1/7比例模型
價格
15,000日圓 +消費稅
發售日期
2022/01
商品規格
ABS&PVC製塗裝完成品・1/7比例模型・附專用台座・全高：約210mm
原型製作
M.I.C.
製作協力
M.I.C.
企劃・製作
KDcolle（KADOKAWA Collection）
發售商
KADOKAWA
販售商
Good Smile Company

商品名稱
Saber/阿爾托莉亞・潘德拉剛
作品名稱
Fate/Grand Order
製造商
FREEing
分類
1/4比例模型
價格
28,000日圓 +消費稅
發售日期
2021/09
商品規格
PVC塗裝完成品・1/4比例模型・附專用台座・全高 ： 約390mm
原型製作
よこやま
發售商
FREEing
販售商
Good Smile Company
再販
【首販：2019年1月】【再販：2021年9月】
首販價格
26,667 日圓+消費稅
再販價格
28,000 日圓+消費稅

商品名稱
志摩凜
作品名稱
搖曳露營△
製造商
WING
分類
1/7比例模型
價格
15,800日圓 +消費稅
發售日期
2021/08
商品規格
ABS&PVC 製塗裝完成品・1/7比例模型・附專用台座・全高：約130mm
原型製作
秋雨
色彩
あきもとはじめ (はじめの)
發售商
WING
販售商
Good Smile Company
再販
【首販：2020年9月】【再販：2021年8月】

商品名稱
CAworks 惠惠 Anime Opening Edition
作品名稱
為美好的世界獻上祝福！
製造商
chara-ani
分類
1/7比例模型
價格
18,000日圓 +消費稅
發售日期
2021/09
商品規格
ABS&PVC 塗裝完成品（※無使用鄰苯二甲基酯類物質。）‧1/7比例型‧附專用台座‧全高：約300mm（含台座）
原型製作
西村直起（Pilot）
色彩
西村直起（Pilot）
製作協力
Nikken
發售商
Chara-Ani
販售商
Good Smile Company

商品名御守 雛菊 紫紺 Ver. illustration by 深崎暮人
作品名コミック阿吽
サイズ1/6スケール 本体全長：約14cm（台座含まず）
仕様PVC塗装済み完成品 キャストオフ仕様
行灯パーツ付属 畳台座パーツ付属
価格14,800円（税抜）
原型師HIRO
発売日2021年7月予定
予約締切2021年 3月 12日（金）
(C) 深崎暮人／ヒット出版社

變咗第二隻色又出一隻？

再販又加

第一張圖以為一個頭link住d手手腳腳

Lin頭 手手腳腳

Skytube啲再販一向零創意

角川同美遊係咪有仇
個樣同上次演唱會個隻一樣咁奇怪

話明再販 咪啫係同一隻再出一次
轉左色已經算係創意

我們不會認命！

打少啲j啦

カプコンフィギュアビルダーズ クリエイターズモデル 春麗 通常カラー
お届け開始日：2021/07/21
27,280円(税込)
発売元：カプコン
サイズ：高さ約42cm(台座含まず)
台座付属
素材：PVC、 ABS、 鉄（足首芯材）
パッケージ：紙箱（窓付き)

カプコンフィギュアビルダーズ クリエイターズモデル 春麗 イーカプコン限定カラー
お届け開始日：2021/07/21
27,280円(税込)
発売元：カプコン
サイズ：高さ約42cm(台座含まず)
台座付属
素材：PVC、 ABS、 鉄（足首芯材）
パッケージ：紙箱（窓付き)

illya都似

仲有3日 好性急

港幣好似未破千四

壽屋隻宮本個價好親民

個樣搞心弓

過晒個Twitter 熱潮先出

咁你仲唔買返十隻？

我們不會認命！

含撚渣古嘴

個熱潮都唔係好熱啫

果個星期 成個ACG界一人一張同人圖
連啲cos雞又做埋一份

咪一星期囉

天空管有健全模式 唔一定要露啫

係 果句嘢膠到仆街 再加埋佢地成日幫KOL洗底賣廣告/繼續用匪語
有啲不滿咪講吓呢句膠嘢

隻綾波麗終於唔係站屍同未見過既表情

我們不會預訂

要用兩倍速講
先會有果陣膠味

シリアス 青雲映す碧波Ver.
サイズ 1/7 スケール
全長：約280mm（小物含む）
原 型 みさいる【シリアス／マスコット】
ウサギ【艤装／小物】
彩 色 鉄森 七方

「シリアス 青雲映す碧波Ver.」は、２月５日（金）から案内開始予定です。

你買咩？

唔除得唔買

DAIKI 肯再販花之妖精未

又出惠惠 , 破產啦屌

OP 一個shoot 又可以出

有了

貴左成六百

關事咩, 得情報圖, 都唔係開訂

有無人知雷姆貓貓DELAY到幾時? 本身12月, 而家無左影

睇中就要開始進行篩選儲定錢汁定位

之前忍唔住 買咗白雪公主

呢隻
2021年2月

都靚 不過鐘情原版

$2680買隻1/4唔脫得嘅FREEing
BINDing啲1/4重平過呢隻

買咸膠仲好

出得情報圖, 起碼都要等多1,2年喎

係呀 等到頸都長埋,新年前出貨就好了

二千頭都接受到，呢個價真心貴

呢隻真心無咩投訴

初版 二千元正

later多數會delay

係唔賣女嘅情況下 位就係得咁多
要一早度好位做定土地規劃

U right
AP官網冇update

[2021.2.3更新]
発送予定月が2021年2月下旬から2021年3月下旬に変更になりました。

超時空要塞美雲figure無左消息...

有d 灰模 過兩日上埋色 即刻開訂

或者之前得圖 直接上埋色 又有

GSC成四年都冇消息 應該取消左企劃

全裸加長藤遮啲露啲

其實邊個網可以睇到最update既出貨日期?

你無計到訂？我記得初版2400+

孤仔初版$2350

去街訂定上番amiami訂好呢

邊隻
藍呆超大盒 運費應該破6千羊

宮本
我而家係amiami訂左呢兩隻 好撚驚運費

我記得當年宅毒巴就係果個時候展示霸氣，全港第一開箱

可能等新劇場版

依d你預2kg多d大約

Later會為支航破戒咩

入得過

3kg大概幾多運費

唔好買一番呀

都啱，官圖無限好
過千嘅先買
一分錢一分貨

呢種膠對我黎講最毒藝術品嚟

amiami今朝sd email話delay

要堅持信念 因為

邊個開89打緊機唔會開

終於甩P

我隻仲未到

Figure 討論（89）悲報！WF又嚟啦！

頭post縮埋一舊

方便你一下飛曬佢
橫掂都冇咩人會睇

幾時無左會歌

冇左好耐
證明你好耐冇睇過頭post

好景呢
樓上有位巴打淘完送到黎之後斷件

唔打j的

陽萎

Eva成日出d唔合邏輯既figure
搵個角色渣把機械人武器，再擺個打交pose,
同個設定都唔match

我都amiami訂咗

不過我都要焗住禁
我入左院出唔到去訂

好景姐姐